[光速打丁手］ 利物浦 對 韋斯咸 4

負皮

有無人留意到jelly第二球

望都唔望就咁ban埋去正到

On9子我吊你老味

慢

又係on9子

曼

又搶到

唔理咁多
負評咗先

公海真係贏波又抽輸波又抽

秒負評

個標題做乜撚

屌差少少

唔知咩事 但都負皮左

屌

屌 on9 紙你幾時先轉名呀 我想睇ox 踢波呀

和波呢？

成隊波 我相信係得米拿先會做到呢球助攻 請珍惜

Liverpool 2-0 West Ham HT:

Shots: 8-3
Pass accuracy: 89%-80%
Chances created: 6-3
Possession: 66%-34%

等睇高普比人罰錢

射射

勁 踢得唔算特別好都贏梗兩粒

已經無軒嘅位置
迷軒嘅仲有咩好講

沙拿D控球在腳好差下 下下都斷

法比安斯基都幾撚勁

打J

負皮左先

屌你on9 子

下半場繼續努力隊波

高普：「若德國足協突然向我發出邀請，而我亦有時間的話，我可能會考慮這個建議。至於目前，我肯定不會考慮這樣的事情，皆因我沒有這樣的時間，我與利物浦的合約還有4年才到期，我會100%忠於紅軍。」

屌你老尾成版都係鍠獌開po

有望挑戰負皮一百

Gomez唔使用咁多波 好似勁左

好正

Taa無乜態 d傳中鳩

話哂都國腳

羅拔神

由得佢地啦
唔洗咁上心

Sadio Mané is the first Liverpool player to score in three consecutive opening top-flight fixtures since John Barnes between 1989-90 and 1991-92. Elevated.

on9子有無咁犀利，成日搶到1001

標題

咁快就25負皮

1秒就射

球證interceptions果下 又輸呢D波就一定比人抽成季

史上最快負皮記錄 2版唔夠都30

又話有嘉般

充血充到塊面紅哂

兩粒最大功勞都係啫喱

有無now e巴打，想問delay得勁唔勁？

隔離阿post話唔明我地做咩屌fsg
唔屌應該沙拿都賣走埋 今年仲邊有呢個陣

Oh mane mane

唯一長處

屌on9樓主
係第5post啦

佢D出波 靚到

多個基達已經有返條中場線，唔做再由vvd一腳踢上去搏亂

And we got 2和b~~~

下季到沙拿

On9子竟然有朋友 有兩個正皮

條撚樣仲要望一望

軒隊是咪正式宣布收皮

睇過
睇下點光速法

你已負評了這討論

第二球我覺得係米拿
其實啫喱仔個下出深左

Mo salah

望有冇offside 冇?打得J

應該係on9子同佢分身

返去做吉祥物啦

應該係㩒錯制

米拿勁爛打

救taa個罰球果吓幾型

有中場真好 可以長期press 住人地半埸黎打

後面個個摸隔離個頭
係咪問佢訓醒未
入波高普都打丁
你仲係度發呆

軒唔做姐

比個正皮我 ok?

成隊波得m7r26係識出波

仲要望自己碌鳩

高安基同FSG完全係半斤八兩
但佢地淨係睇到呢一兩年
冇諗返之前咁多年FSG有幾西

發覺LA子好開心彈哂起身

幾時出邊爐 解放老母進攻

f9a66今場都

仲記得當年上半場贏聖人三比零
個時都係同而家一樣歌舞昇平

點解沙拿好似上季下半季開始好似唔識過人咁
變左得返入攝波咁

宣布左咁多年都仲未收到皮 就知冇可能

有keita 係到成條中場唔同晒 d前插同迫波勁左好撚多

未見過有運動員咁撚得閒

La妹

望一次唔夠要望兩次睇下出到未

張居正睇得直播
條懦夫呢？玩緊水啊 屌你老母

拿比基達is the midfield solution由前季暑假知佢過黎已經j到虛脫 見到佢踢成咁唔驚訝

可以去同摩仔一齊娛眾

少少啫
但傳到果下已經等於放隻車响隻炮前面

一開就入第2粒 想知基達係咪好勁???

二比零定
俾人反cup 2-3

兩下都贏基達俾波timing同Jelly出波

非洲3子

唔使咁多年啦
剩係上年都已經買人買到道歉
班撚屌個時冇笑鳩垃圾利?

幾點呀Ching

呢球入左真係屌死球證

沙拿好似俾人睇通條路咁, 開始過唔到人

原來又係on9子

基達巧巧j

電莖係咁㗎啦

簡迪進攻加強版

入兩球都關jelly仔事

直接比對面龍開波

係

Btw 假利

似係特登 jelly出波前有望過

然後又俾人話怨婦

軒隊地位不保

說好的未完場唔好丁住呢？

幾驚一彈佢又傷

仲要解放埋隊友
上年未黎
逼住老母做佢個位
而家解放埋老母

仲快射過高普chok個幾下點算

跟我一齊嗌，力架pool 力架pool

沙拿不嬲都唔係扭波勁
對熱狗嗰吓神來之筆only
強項係田徑

有牌畀人bin c

當然啦

米拿做助教： 日日屌班球員跑唔到場均12k

留意到有班賤種開post燈鳩我利

軒 上去打8號位啦

力架pool

真係估唔到有咁既化學作用

將軍解放懦夫
基達解放老母

係羅馬都唔少一個爆幾個

竟然強姦到西咸

上季講到宜家啦 咪又係入到波

冇左 隊波run得好順

大把利子同你一樣

唔咁深就中間兩件接應都越位

好似係cup
講起又有d京京

又反

都係鳩爆
而家睇佢未fit 腳步唔係太穩

加上一拎波就比對面3 4個人圍

算好勁啦對比其他利

得左腳

啲傻鳩以為自己可以影響世界

主場老母緊係勁

開波

阿正一出j圖,就可以用e張圖回應

West Ham bring on Snodgrass for Rice at half time. #LFC

Debut 艾利臣比人入3粒

頭十分鐘2一1就好危

完場先打j ok?

可唔可以幫米拿做一次body check 冇牙咁朗勁都應該好癲

大家忍忍口呀

第3作客印基達

呢D post其實有咩好開？等利輸果陣拎個post出黎笑？

作為一個利迷
要擔心到完場是常識吧

淨係比清忍口就ok了

唔係15分鐘咩 點解咁快既

咁利賓立多

新班尼斯

Yes 比清

依家中場殺入去又得 skip中場又得 兩閘出波又準
我唔打啦

Allison 多唔多甩漏

經過琴晚應該係人都要忍

無乜機會

冇考驗過

轉搵安東尼奧爆鳩阿諾

暫時都係得一球睇下

F9

點解個post咁多負皮嘅

忍多45分鐘啦大家

好似無咩點見佢

f9今場麻麻

力架

希望今年可以啪少兩粒救心

諗起反獌潮文

前面三件踢乜撚

球證係咪唔識企位

膠標題

明顯關個人事

啱架啦vvd屌撚死班仆街啦

廢奴可以換大清抖抖 未有態

安東尼奧

欺凌弱智可恥

咁夾硬果d燈唔到

嚇撚死

人既問題

平安鐘

差D收皮

Vvd 屌柒班友就岩

上季睇前邊三個 今季睇中間三個

Vvd怒屌

好彩唔入，入賽實睇唔到offside

再燈呀

唔知洗唔洗拎個平安鐘出黎

領先2球很危險

TAA 做乜撚

大家收下把口啦

沙拿

Taa條廢鳩仲喺場度

沙拿做咩唔比

爭啲破處

WA 屌你老母水貨

獨食到

大勝吧！西記！

沙拿做乜撚野

兩件英撚輪住傳炸彈

屌沙拿咁都唔傳

究竟利要領先幾球先唔洗平安鐘

拉籣拿個柒頭

前面2個 沙拿唔交

沙拿咁都唔傳

垃圾水貨dllm

水貨

TAA傷左啦 換走佢啦

咁都唔傳

可能Offside

屌 沙拿

好似越

水貨真係毒過交屁

換法賓佳尼沙短未

3－0交屁

10號

基達bb recovery

交屁

Mane 3:0

學哂c朗d野

Oh manemnae

廢奴-6助攻

黑哨利

WA 費明奴 呢球

黑哨

差明奴未入

黑哨利
好爽

Mane bb

bobby

垃圾旁證

綿龍
交屁

黑哨屌老母

黑到

Offside

大家好快 咁快3球

交屁前面3個最fit

越撚晒位

好撚黑 offside goal

黑到仆街

當2比0算啦

gd

Var呢

越撚哂

裝VAR 啦屌

恰西

冇var

成個身位喎

3-0都係危險的比分

Off曬西

黑哨利

我鍾意

一早就話要var

黑撚到

越位

咪撚岸鳩蹬

交屁點解入波都黑面

越哂

截沙拿糊

痴撚線 J撚到利撚咩屌

FSG過返足數 上半場俾人黑

旁證買左入球大呀？

黑哨利狗可恥

成個身位

贏緊就唔使出黑哨啦

感動ge係我利終於有4424

多謝獌狗投票唔用Var

丹利爾成日9up

This year is our year

黑哨必勝

屌越位

換法賓奴啦

大家唔好咁開心 要還架

黑

4424

成個人出哂黎

基達都係

越哂位

裝var 啦

收嗲啦！

4334

越到咁都睇唔到

收啦

又黑

Sor黑左哨

高普完場會唔會認係offside

Off都幾多下

黑哨！

唔入黑哨波

冇可能睇唔倒

仆街越到咁

黑哨都有埋，我利冠軍不遠矣

利有黑哨了！！

越位唔緊要 文尼以為自己靠實力先慘

等左咁耐唔洗提子戈有誤判啦你老母

黑到
不過冇VAR好似係全票廿隊唔執行

旁證
球證

好撚黑

八國聯軍準備好了

都係引入返VAR啦

咁都睇唔到越位

無買10號 去哂4334

英超球證

痴撚線咁都無事

4334 好爽

對面個安達神都冇咩料到

還？？咁獌還左未呀

無買飛機亞筆錢原來用嚟嚟買球證

英超球證真係盲

越到咁都當入，個旁証盲架？

緊係唔係

fekir筆錢比左球証

旁證盲撚到

企正喺條越位線斬唔舉旗

贏緊波先有黑哨咋

FSG又贏

FSG唔買Fekir 啲錢比球證

英超球證對offside寧縱勿枉係好事

幾時出沙短

利今季真係好肯洗錢

4號

對面個4號

70分鍾換沙狗debut啦

還返下啦當

叫沙基利出黎玩下啦

旁證lag機？
呢球越？

認真
4424

球證：都贏撚緊啦 舉黎哂撚氣

終於識用錢

黑人隊要配返黑哨

今年有望重奪英超

曼狗即刻出哂黎

無跑動企定定凸左兩個身位都睇唔到

Never score 4+ goal in first premier league game

我鋓有錢到玩黑哨

前年對阿？

高美斯今場唔使屌咁多

理撚得你

屌你e下又見到

班撚屌最冇資格出聲

4-3 ars?

球證：sor 岩岩tackle左老母 還番球比你

換人未，難得個bench 咁靚

9up孖寶出哂名啦

係wo
屌 咁岩岩佢打乜9出黎

咦 假伊巴去左邊

好人好者似伊巴隻狗

屌4+ 我冇錯

Ho ball 車迷都撐

係咪凈勝4球呀

唔係講笑 老母呢場勁左好多

上年統計佢地呢方面獲益最多

老母近幾場都唔錯

鬆左

jelly跑上跑落

軒最佳位置 解放老母

3-0係時候俾D考驗Alisson

韋斯咸已經冇心機

投降啦 屌你老母

上半場有球反擊跑得勁撚快

費奴好似冇乜態

屌 我利終於可以玩hold波

咁貴買個龍返黎無波撲

未試過英超首場入多過4球呀
係咪J到眼矇

費奴好似抖唔夠 過多十分鍾換沙狗踢假九啦

換人啦 想睇沙短

明奴個頭好柒

做咩今場妹得咁勁

剪親柒頭冇好野

換沙短 邊爐入黎踩下草啦

基達 慢慢玩

小狗

之後強強對決有排撲啦

基達好正

高美斯無米拿幫拖應該搞唔掂

阿奴杜域比人包炒

換曼豆

上半場博左咁多大段
如果要衝擊下聯賽 真係要學下妹

安達臣完全唔夠氣

迷基達了

小狗成個蘭仙尼咁

Her撚死隻前獌狗啦

換人未

Ings

廢中又儲印花

殘左咁多

米拿

Lomo

仲唔出邊勞夾下

老母一樣咁廢

做咩?

老母永遠唔會令我失望

隊波變左 但係廢中係唔會變

應該米拿教左jelly 唔少野

老母有番後插 雖然越

早啲換人啦高普

黃得啦呢球

想睇沙狗

屌你咁踩

俾沙短法賓踢下啦

換沙短入黎射兩腳倒掛啦

比雲迪克鳩ban啦

12m

想睇沙基利法賓奴

VVD射啦屌

Metoo

體能就不嬲唔差

賤撚到

廢中是咪落左order
跑動迫搶最少要比佢屌屎忽

X3

攻緊吹停又冇中頭

廢中買咁多人都唔換人

屌 以為12碼

中Jer

小韋輸亞 笑4左

X4

吹訓底炸on9

射傷人

兩個都中J

小韋輸亞

唔好比now條垃圾fake啦

射中J ??

旁證企岩位都睇唔到offside

全部2個中哂手

成撚日鳩up

世盃就可能有

丹尼爾好正

Salah

殺傷戰術

好撚痛

Yamonlenko

人地換三個喇尻普
又858890＋先換呀

究竟佢係點樣睇唔到越位

丹尼爾痴撚左線

描撚準備

比沙短表現下啦廢中

丹尼爾：咁似中超嘅

慘

功夫射球

專射人春袋 冇陰公

終於成場到依家見到牛奶仔入鏡頭

一出一入有時好難
不過正常應該睇到
因為佢都企岩線

第四球證後面條女

一陣比人話暴力足球

一箭雙鵰

邊爐 沙短入得黎未

爆蛋蛋

岩岩先知佢踢英超

爺摸奶高

Double kill

儲印花

好心換沙狗啦 20分鍾都唔比人踢

換人啦廢中

TAA 啲出波真係

想睇邊爐，沙短&屎毒

西咸都換哂人 廢中我屌鳩你

boo得好，咁我次次比人攻搵人訓底咪停左人地

arnautovic今場好冷靜

米拿fit 到漏

多蒙特個個？！

唔怪得搵唔到利po

我隊！

軒隊

屌 換神軒

沙短點都值20分鐘啦下話
出垃圾軒

隊長

沙基利依家應該慶過火屎

換人未
米7已經冇哂氣

高普躝

沙...沙.....沙....牙 ..沙迪奧文尼

神軒踢前

bbc個旁述笑得好賤

仲有法賓奴同史獨

後面果兩條女好似幾正

傳利記名叔

竟然

留你係英超仲想點？

換走米拿啦..驚佢又爆頭

班友做咩入波唔開心

真·解放老母

神軒神軒神軒

下

基達左翼

最強之人已在陣中

史獨就咪搞贏緊就唔出佢啦
一陣又傷

沙狗心諗 我個debut呢

軒新位置

mane上力

神軒新位置

依家咩陣

神軒出黎領導隊友

後面條女

9陣黎?

skipper
俾佢攞態

沙軒踢咩位??

我 軒

軒換廢奴？

bench

基達移上，沙拿佔中

鳩美豬

神軒

軒隊眼神制敵

右邊畸角位應該沙短

出神軒 有新陣睇？

taa比波真係冇譜

軒式手術刀

一出嚟就做到野

keita salah mane 黑色三連珠

文尼右 基達左？

打4222？

把握力最差打正前

Klopp is a genius

神軒搞亂中場分工

係基沙文

試下新陣 都好 多D變化

廢中好撚慶

4312

451?

Salah單箭，左基達右交尻

換人啊屌你

其實 係雲拿當 定韋拿度姆 now 季季唔同叫法

我仲撚慶 唔出沙基利法賓奴

alisson

神軒打8號

利化了

ab13

乜撚野陣黎架

A13

基沙文都唔出個短人

艾利神

防守企位451

Ab利化

老母遠射

羅馬二件水貨

又話艾利臣傳波好勁

要利化了

Liverpoolization

kepa好過艾利神

75m射左落海

垃圾老母

係 一分錢 一分貨

歡迎加入我利神龍大家庭

一分錢一分貨

8成準姐

老母當年點解可以1場入4球

又話個龍門好勁嘅
咪一撚樣

咪傳到比人囉

派膠果下有人鳩叫

原來無左腳

出沙短未

水貨真係要多謝交屁

交屁呢場carry

出沙短啦

分工亂哂

笑撚死

下半場好勁

生理現象學名

XS呢

弱點攻擊

出沙短啦屌

咁又foul?

解放老母 但都係lag

屌你老母廢中！

出沙狗 大清啦

沙短呢 仆街

贏緊三粒都唔俾人早d debut
反klopp 了

法賓奴呢

下埸要出卡仔啦

咁博，想受傷呀隊長？

抄法國個陣？

呢球迫害

阿森納出新仔

屌守乜撚

換人啦屌你老味

會員沙基利

換人呀

反廢中了

出法邊爐死守啦

神軒呢球foul條毛咩

以前冇人換就話草印花姐
而家豪華後備75分鐘先換得一個

求你入多粒

開始聞到陣膠味

又儲印花

換人啦屌

冇左大腦

踢緊咩

想睇沙短大清

沙短好慘 上錯高賊船

有幾豪華..再講廢中都有鋪儲人癮..咁早換走明奴都已經好出奇

老母前插多左 神軒墮後

feel到當年個掃蕩王返緊嚟

沙基利

屌條中場無撚左既喂

換呀屌

唉

廢左九成

工程師r撚哂頭

咪反啦屌

想睇沙短

3球仲唔換人

有冇人一齊反廢中

廢中冇睇鐘?

沙拿下半場冇表現

基達變左左翼

基達打左邊即刻無影

呢一段擺明放比西咸攻

80分鐘換沙基利 爆佢

肯換人未

屌你儲印花

工程師個樣

換沙短啦屌

Guendouzi勁

仲唔換人？

咁快死守

我要睇會員沙基利呀

沙短=凳腳

呢十分鍾出左神軒條中場冇哂控制力咁

抄法國 用中場打翼

堅勁？

基達

nk8

基達

利化

又一件水貨

留印花 有咩換

Pre season 攻得守得，出腳準

水貨anywhere

基達依球

有價好賣系列

神軒躝返入bench ok?

換啦 想睇沙狗倒掛

基達好波

45分鐘既比賽時間就利化左兩個新人

Dllm水貨

全部水貨

想回氣都唔洗咁呀，久守必失呀...

入多粒上榜首

笑左

沙拿見底了

換啦屌

傻鳩kaita

沙拿季初病

安東尼奧 係進攻黑洞

keita

換人

二件羅馬水貨

自己都忍唔住笑

痴撚線

換沙短啦

30收貨啦

點睇都係廢中鳩換人關多啲事啦
呢個陣練都未必練過

taa又漏

沖天射球

沙拿要抖下先

換多件啦

屌你老母

廢嘅老母

怪陣

lag機妹妹妹

老母真係

2:0咋，黑左果球唔好計了

推咩鳩

老母真心廢

沙短十分鍾都冇

jelly

換人啦

老母推甩腳

隊長唔一定要上場
精神支持都得

老母今日好進取

老母 你食屎啦

基達冇想像中咁易攞牌

換走垃圾5號啦

打fifa咩，一定要熨

沙短ready

沙短

唔關skipper事咯
係高普亂換 想點

沙子

今場第一次近鏡神神

上年hea踢先攞牌

老母岩岩個touch

老母智障

弱智仔

推得差， 推甩左
推順既話有大位好射d

真係好撚廢呀

俾返防中位老母打算

基達+jelly

基達好撚勁

出沙BB啦

球迷識玩

老母做乜柒

lomo好獨

後面兩條女

沙短小學雞去旅行咁款

而家先換俾我就學克羅地亞條友咁唔撚踢啦尻普

老母係咪又係一場上身

前中後都見到 米拿同Jelly

條女好撚靚啊

沙基利正

Xs is coming

高普硬係唔換人既， 撚樣

廢中何解唔換人呢

睇到r哂頭

走左個球迷入黎

沙短個樣 lum到

老母見底，後上都lag機

夠沙短智障？

老母正一on9

ox子又跑入場...

文尼黑面

沙短好cute

沙狗

同廢中企埋一齊 笑撚死

條女

文尼又黑面

沙短首戰了

黎啦 沙短

哇model

唔換水貨換文尼

沙基利入黎整粒？

mane unhappy

細路

條鬼妹咁撚豬都正

4千幾萬買黎擺， 真係世界級

耶撚冇右腳，超易守

黑面

終於肯換

文尼個樣黑到 要去皇馬喇

冇咗大腦提水

拍埋高普真到係成個弱智咁

好温馨，岀場要廢中攬

抖下啦mane
都贏左

艾利臣

跑狗

邊爐唔得，訓練多d先

好撚矮

矮攻中?

係咪BOO隻矮仔

屌你廢中真係好大細超
mane今場好過salah
仲有機帶帽
都換走佢先

想睇大清

又黑面

想睇史獨

真係好短

Nononono

咪撚擺基達打翼啦On9

Bench條女

本身話輕傷

fabinho 連十分鐘都唔值得有

撞位

好有活力

沙短矮 daddy 幾多個頭

Agger比清

9up報

文尼好似當左自己大佬咁

撚狗

沙短個跑姿

黃浩銘d fd 黎

成個弱智

好快

覺得未達到高普想要個隻multitask
唔出住

唔好啦 怕佢傷

沙短又短又快

岩岩boo邊個

沙短似係古既replace

終於有撲

廢龍打呢個位?

都唔知急乜春
球隊 聯賽 隊友 踢法唔同晒

-6足球，咁都無人補射

艾利臣呢球

男人最痛

千零萬唔洗展示身價啦

基達痴撚線，仲咁跑得

AB個手鎚打中間

ox子

沙基利應該同美斯一樣高？
高過恩斯治利
係高普高姐

驚閪咩 軒一定會笠水既

嚇死

米拿比返占士米拿

贏緊就唔好啦

邊爐前兩日先話傷
唔出合理

alison 99地 希望唔好又係風水型

唔係打邊

佢d clearing不嬲係咁上下

占米個HEAT MAP 真係痴痴地

大清啦 同沙短有chemistry同基達又有chemistry

米拿比番占士米拿
曾蛇

講波佬知唔知沙短身價幾多

冇vvd今場入幾多都唔夠輸

沙短廢到

佢地冇留意架喇
唯一要屌 我覺得可以比大清踢下啦

將貨就價啦， 車仔件龍都80m, 我地買得底架啦

CHOK 世界波

係咪唔諗住換第三個

艾利臣真係成日撲返出黎中間

ys 70m買佢啲腳法

好撚生猛

巴西版卡膠

Keita 打左麻麻地

神軒俾人完爆靠黑哨冇事

12M ?

球王片都係咁，搏連撲 show off

foul得啦

上年中出左人地幾球, 人地都要時間適應下

佢果時係羅馬都係咁

想硬爆神軒

沙拿打單箭頭 認真麻麻

出大清啦

大清

出史獨有撚用咩

大ching

後備真係強左好多

大Ching

佢咁撲我怕往後佢要交幾多學費

可以比多少少時間大清啦

大清，歡樂場

出邊個先有用

大清夾沙短

條女好正

成日都85分鐘打後先換

唔好傷就收貨

嘩

垃圾NOWE 死左

clyne

大清!!!

即入波

大師兄

一出即入

4:0
上榜首未

第一腳就得

即刻入波

大清歸位

一入黎就入波

都完場，有撚所謂咩

換米拿啦屌 俾佢休息下

大師兄！

咪比大帥兄賺獎金， why not

咁快！

風水型前鋒

大清痴線

大清舞
好滾動

大清跳舞

s15跳舞喇

咁遲先換入黎
算係起碼有換

史毒

沙短整球比大清啦

燈到

沙短好駛

Goallll 4-0

好嘢大清舞

第一場就已經可以收起兩大主力

出左幾多秒

沙拿黑面

大師兄番黎喇

屌你第一腳就入

taa
唔係話史獨冇用但你出法賓佳尼攞狀態好過啦

勁
返黎啦

痴線

秒入

大清！！！

on9

後備咁靚都咁遲先換
廢中

大清第一腳

廢中神調動

有無破記錄

大清真係唔同哂

大清!!!!!!!!!!!!

哇屌

一出就入

屎毒

入波囉屌你

有沙狗史獨就識入波

依位巴打燈到

大清個樣
好經典

喱個陣容深度真係J撚死

個樣cool撚到

big ching個樣

大清跳舞啊
好耐冇用

有冇人見到大清跳返舞好感動

1001

垃圾大師兄踢咁耐先入得一粒

差沙基利基達未入波

傷

1秒入波....

-6到

史獨舞😭😭😭

點解叫大清

幾耐冇見過

第一腳

-6

廢中調動

1

-6足球

好命